無更好嘅地方可以去咩？

依家立法會個象徵意義已經細左好多，死守係一個敵人已經有曬研究、部署嘅地方，仲要係全部人都未回體力，阻到幾耐？